21歲仔「赤口」與女友嗌交 停車場墮樓重創

【11:00】姓梁青年經搶救後情況嚴重。

觀塘21歲仔「赤口」與女友爭執後停車場跳樓。今晨4時許，警方接獲一名女子報案，指其男友人於功樂道77號金龍園高處墮下，救護員到場，發現墮樓男子腰部受傷，將傷者送往伊利沙伯醫院急救。警員在場調查後，得悉墮樓男子姓梁(21歲)，與姓秦(21歲)女友較早前因感情問題發生爭執，有人酒醉後走至停車場1樓一躍而下，初步調查案件並無可疑。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會：
2389 2222

生命熱線：
2382 0000

明愛向晴軒：18288
社會福利署：
2343 2255

囡囡

好似係私樓

689同張建宗又害人

唔知點解睇左口交

有女屌都仲要去跳樓

我都係

1樓梯

嗌交點解要跳樓，打佢兩拳出氣最多咪告傷人，做咩要跳樓差d搞到命都無

恭喜恭喜

唔好阻住地球地球轉

嗰度好似過千萬

屌 一樓跳 不如咪撚跳

x2

生存只因可為你生

一樓跳可以命到冇 究竟人命可以有幾脆弱

何必呢，為左呢d閪女人，私樓仔都要為一棵樹放棄成個森林

On撚鳩 前文後理無講咩淨係話佢同女朋友嗌交
你點撚知佢係閪女人

女人是原罪，原罪閪

佢就係一樓先夠膽跳

佢一定唔係連登仔....一樓跳落街都要入廠咁屎

笑到gapgap聲

21歲(跳樓)

x3

嗌下交就跳樓
EQ咁撚低真係死左佢算啦

我就係下一個

X2

傷左條腰咁就一世

好行唔送

你唔明中左譚詠麟毒既人係有幾慘

Why?

屌 一樓

冷靜d先手足
咩事先

條女著黑絲好正呀

現場聲音：砰! 呀呀呀呀呀呀.........

一樓JUMP都重創
廢MK

睇左做 21歲仔與女友口交

睇錯左口交

On 撚鳩，reading拎u 就咪係到柒啦傻閪。
得悉墮樓男子姓梁(21歲)，與姓秦(21歲)女友較早前因感情問題發生爭執，有人酒醉後走至停車場1樓一躍而下
唔係嗌撚完交諗唔開先跳係咩呀屌，咁都要包咬頸，屌你老母真係on99

死左味？

我好奇邊句寫左條仔住私樓 定我眼殘

肯定係自殺？

點會自己跳架同人嗌交

仲心諗點解會口交到墮樓

係咪同條女鋤d 唔比佢出三條呀

same

睇錯細路個名叫赤口